# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  microstrategy.admin.inc: n/a
#  microstrategy.module: n/a
#  microstrategy.pages.inc: n/a
#  includes/microstrategy.session.inc: n/a
#  microstrategy.info: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-22 06:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-22 06:54+0000\n"
"Last-Translator: MicroStrategy Translation Team\n"
"Language-Team: MicroStrategy Translation Team\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: microstrategy.admin.inc:14 microstrategy.module:289
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: microstrategy.admin.inc:17
msgid "List, edit, or add MicroStrategy pages. A MicroStrategy page is a Drupal page that displays MicroStrategy content (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "列出, 編輯或新增 MicroStrategy 頁面。MicroStrategy 頁面是一種 Drupal 頁面, 用於顯示 MicroStrategy 內容(比如報表, 文件, 資料夾等)。"

#: microstrategy.admin.inc:20 microstrategy.module:309
msgid "Blocks"
msgstr "區塊"

#: microstrategy.admin.inc:23
msgid "List, edit, or add MicroStrategy blocks. A MicroStrategy block is a Drupal block that displays MicroStrategy content (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "列出, 編輯或新增 MicroStrategy 區塊。MicroStrategy 區塊屬於 Drupal 區塊, 用於顯示 MicroStrategy 內容(比如報表, 文件, 資料夾等)。"

#: microstrategy.admin.inc:26 microstrategy.module:318
msgid "Default Settings"
msgstr "默認設置"

#: microstrategy.admin.inc:29
msgid "Set the default settings for MicroStrategy pages or blocks. The changes are applied to any newly added and non-customized existing pages or blocks."
msgstr "設定 MicroStrategy 頁面或區塊的默認設置。所做的變更將套用到所有新新增的非自訂的現有頁面或區塊。"

#: microstrategy.admin.inc:41;217
msgid "Page Default Settings"
msgstr "頁面默認設置"

#: microstrategy.admin.inc:44 microstrategy.module:144
msgid "Set the default settings for MicroStrategy pages. The changes are applied to any newly added pages, as well as non-customized existing pages."
msgstr "設定 MicroStrategy 頁面的默認設置。所做的變更將套用到所有新新增的頁面以及非自訂的現有頁面。"

#: microstrategy.admin.inc:47;420
msgid "Basic block default settings"
msgstr "基本區塊默認設置"

#: microstrategy.admin.inc:50 microstrategy.module:152
msgid "Set the default settings for MicroStrategy basic blocks. The changes are applied to any newly added basic blocks, as well as non-customized existing basic blocks."
msgstr "設定 MicroStrategy 基本區塊的默認設置。所做的變更將套用到所有新新增的基本區塊以及非自訂的現有基本區塊。"

#: microstrategy.admin.inc:53;423
msgid "Master block default settings"
msgstr "主區塊默認設置"

#: microstrategy.admin.inc:56 microstrategy.module:155
msgid "Set the default settings for MicroStrategy master blocks. The changes are applied to any newly added master blocks, as well as non-customized existing master blocks."
msgstr "設定 MicroStrategy 主區塊的默認設置。所做的變更將套用到所有新新增的主區塊以及非自訂的現有主區塊。"

#: microstrategy.admin.inc:76;367 microstrategy.pages.inc:211;240;253;266;314;327;340;369
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: microstrategy.admin.inc:76;367
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: microstrategy.admin.inc:81
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: microstrategy.admin.inc:82;377
msgid "settings"
msgstr "設置"

#: microstrategy.admin.inc:83;378
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: microstrategy.admin.inc:102
msgid "Page Title"
msgstr "頁面標題"

#: microstrategy.admin.inc:107
msgid "The title for this page."
msgstr "此頁面的標題。"

#: microstrategy.admin.inc:112
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: microstrategy.admin.inc:117
msgid "Specify a URL by which this page can be accessed. Use a relative path and do not use trailing slashes."
msgstr "指定一個可以訪問到此頁面的 URL。使用相對路徑但不要使用斜線。"

#: microstrategy.admin.inc:121
msgid "Create a menu entry"
msgstr "建立菜單項"

#: microstrategy.admin.inc:122
msgid "If selected, a menu entry will be created for this page."
msgstr "若選此項, 將為此頁面建立一個功能表項。"

#: microstrategy.admin.inc:139
msgid "Show page for specific roles"
msgstr "顯示特定角色的頁面"

#: microstrategy.admin.inc:142
msgid "Show this page only for the selected role(s)."
msgstr "只為所選角色顯示此頁面"

#: microstrategy.admin.inc:153;170;190
msgid "Save page"
msgstr "儲存頁面"

#: microstrategy.admin.inc:161;170;176 microstrategy.module:301
msgid "Add page"
msgstr "新增頁面"

#: microstrategy.admin.inc:187;188
msgid "Page %title has been added."
msgstr "頁面 %title 已新增。"

#: microstrategy.admin.inc:201;202
msgid "Changes have been saved for page %title."
msgstr "已儲存頁面 %title 的變更。"

#: microstrategy.admin.inc:220;426
msgid "%title settings"
msgstr "%title 設置"

#: microstrategy.admin.inc:234;456 microstrategy.pages.inc:41;89;627
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: microstrategy.admin.inc:276;277
msgid "Page default settings have been saved."
msgstr "頁面默認設置已儲存。"

#: microstrategy.admin.inc:281;505;282;506
msgid "%title settings have been saved."
msgstr "%title 默認設置已儲存。"

#: microstrategy.admin.inc:313
msgid "Are you sure you want to delete the page %title?"
msgstr "確定要刪除頁面 %title 嗎?"

#: microstrategy.admin.inc:329;330
msgid "Page %title has been deleted."
msgstr "頁面 %title 已刪除。"

#: microstrategy.admin.inc:349;372
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: microstrategy.admin.inc:349;374
msgid "Master"
msgstr "母版"

#: microstrategy.admin.inc:353
msgid "Add block"
msgstr "新增區塊"

#: microstrategy.admin.inc:367
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: microstrategy.admin.inc:376
msgid "configure"
msgstr "設定"

#: microstrategy.admin.inc:395
msgid "You must specify a valid block name."
msgstr "必須指定一個有效的區塊名稱。"

#: microstrategy.admin.inc:409;410
msgid "Block %title has been added."
msgstr "區塊 %title 已新增。"

#: microstrategy.admin.inc:496;497
msgid "Basic block default settings have been saved."
msgstr "基本區塊默認設置已儲存。"

#: microstrategy.admin.inc:500;501
msgid "Master block default settings have been saved."
msgstr "主區塊默認設置已儲存。"

#: microstrategy.admin.inc:518
msgid "Are you sure you want to delete the block %title?"
msgstr "確定要刪除區塊 %title 嗎?"

#: microstrategy.admin.inc:534;535
msgid "Block %title has been deleted."
msgstr "區塊 %title 已刪除。"

#: microstrategy.admin.inc:542;608
msgid "MicroStrategy Content URL"
msgstr "MicroStrategy 內容 URL"

#: microstrategy.admin.inc:547;613
msgid "MicroStrategy Web Base URL"
msgstr "MicroStrategy Web 庫 URL"

#: microstrategy.admin.inc:554;620
msgid "MicroStrategy Web Task URL"
msgstr "MicroStrategy Web 任務 URL"

#: microstrategy.admin.inc:561;651
msgid "MicroStrategy Report URL"
msgstr "MicroStrategy 報表 URL"

#: microstrategy.admin.inc:567;633
msgid "MicroStrategy Folder URL"
msgstr "MicroStrategy 資料夾 URL"

#: microstrategy.admin.inc:573;639
msgid "MicroStrategy History List URL"
msgstr "MicroStrategy 歷史清單 URL"

#: microstrategy.admin.inc:579;645
msgid "MicroStrategy Search Page URL"
msgstr "MicroStrategy 搜尋頁 URL"

#: microstrategy.admin.inc:585
msgid "MicroStrategy Project Page URL"
msgstr "MicroStrategy 專案頁 URL"

#: microstrategy.admin.inc:591
msgid "MicroStrategy HTML Document URL"
msgstr "MicroStrategy HTML 文件 URL"

#: microstrategy.admin.inc:597;657
msgid "MicroStrategy Document URL"
msgstr "MicroStrategy 文件 URL"

#: microstrategy.admin.inc:627
msgid "MicroStrategy Prompt URL"
msgstr "MicroStrategy 提示 URL"

#: microstrategy.admin.inc:668
msgid "MicroStrategy Server"
msgstr "MicroStrategy Intelligence Server"

#: microstrategy.admin.inc:673
msgid "MicroStrategy Intelligence Server"
msgstr "MicroStrategy Intelligence Server"

#: microstrategy.admin.inc:680
msgid "MicroStrategy Intelligence Server Port"
msgstr "MicroStrategy Intelligence Server 埠"

#: microstrategy.admin.inc:687
msgid "MicroStrategy Single Sign-on Namespace"
msgstr "MicroStrategy 單一登入命名空間"

#: microstrategy.admin.inc:690 microstrategy.pages.inc:116
msgid "All MicroStrategy pages and blocks with the same Single Sign-on Namespace share the same MicroStrategy Credentials for this user."
msgstr "所有使用相同單一登入命名空間的 MicroStrategy 頁面和區塊共用此使用者的相同 MicroStrategy 認證。"

#: microstrategy.admin.inc:694
msgid "MicroStrategy Authentication Mode"
msgstr "MicroStrategy 驗證模式"

#: microstrategy.admin.inc:697
msgid "Standard"
msgstr "標準 "

#: microstrategy.admin.inc:698
msgid "NT"
msgstr "NT"

#: microstrategy.admin.inc:699
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: microstrategy.admin.inc:700
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: microstrategy.admin.inc:701
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: microstrategy.admin.inc:702
msgid "Trusted"
msgstr "可信任"

#: microstrategy.admin.inc:703
msgid "Integrated"
msgstr "整合的 "

#: microstrategy.admin.inc:708
msgid "Let User Select Locales for MicroStrategy Web"
msgstr "讓使用者選取 MicroStrategy Web 的地區設定"

#: microstrategy.admin.inc:713
msgid "MicroStrategy Project Name"
msgstr "MicroStrategy 專案名稱"

#: microstrategy.admin.inc:720
msgid "Regular Working Set Size"
msgstr "一般工作設定大小"

#: microstrategy.admin.inc:726
msgid "Cancel pending requests upon logout"
msgstr "登出時取消待定的請求"

#: microstrategy.admin.inc:731
msgid "Remove jobs in History List upon logout"
msgstr "登出時從歷史清單移除作業"

#: microstrategy.admin.inc:733 microstrategy.pages.inc:569
msgid "No"
msgstr "否"

#: microstrategy.admin.inc:733 microstrategy.pages.inc:569
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: microstrategy.admin.inc:733
msgid "ReadOnly"
msgstr "唯讀"

#: microstrategy.admin.inc:742
msgid "Plug-ins"
msgstr "插件"

#: microstrategy.admin.inc:748
msgid "Credential Mapper File Name"
msgstr "認證對應程式檔案名稱"

#: microstrategy.admin.inc:754
msgid "Credential Mapper Function Name"
msgstr "認證對應程式函數名稱"

#: microstrategy.admin.inc:760
msgid "URL Parameter Mapper File Name"
msgstr "URL 引數對應程式檔案名稱"

#: microstrategy.admin.inc:766
msgid "URL Parameter Mapper Function Name"
msgstr "URL 引數對應程式函數名稱"

#: microstrategy.admin.inc:776 microstrategy.pages.inc:584
msgid "User Parameters"
msgstr "使用者引數"

#: microstrategy.admin.inc:782
msgid "Shared User Parameter"
msgstr "共用使用者引數"

#: microstrategy.admin.inc:785
msgid "Format of \"name1:value1;name2:value2;\""
msgstr "\"name1:value1;name2:value2;\" 格式"

#: microstrategy.admin.inc:789
msgid "Personal User Parameter Template"
msgstr "個人使用者引數範本"

#: microstrategy.admin.inc:792
msgid "Format of \"name1:display name1:default value;name2: display name2:default value2;\""
msgstr "\"name1:display name1:default value;name2: display name2:default value2;\" 格式"

#: microstrategy.admin.inc:801;814
msgid "Default Preferences"
msgstr "預設喜好設定"

#: microstrategy.admin.inc:915
msgid "Path must be lowercase alphanumeric, underscores, dashes, or forward-slashes only."
msgstr "路徑中只能包含小寫字母數位, 斜杠或正斜杠。"

#: microstrategy.admin.inc:922
msgid "Path cannot begin or end with a slash."
msgstr "路徑不能以斜線開頭或結束。"

#: microstrategy.admin.inc:934
msgid "The chosen path is already in use."
msgstr "所選路徑已在使用中。"

#: microstrategy.admin.inc:188;202;277;282;330;410;497;501;506;535 microstrategy.pages.inc:620;632 includes/microstrategy.session.inc:110;120;127;264;274;282
msgid "microstrategy"
msgstr "microstrategy"

#: microstrategy.pages.inc:13;51
msgid "%title preferences"
msgstr "%title 喜好設定"

#: microstrategy.pages.inc:95;635
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: microstrategy.pages.inc:114
msgid "Enter credential information to connect to MicroStrategy:"
msgstr "輸入連線到 MicroStrategy 的認證資訊:"

#: microstrategy.pages.inc:124
msgid "Logon"
msgstr "登入"

#: microstrategy.pages.inc:131
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: microstrategy.pages.inc:139
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: microstrategy.pages.inc:140
msgid "German"
msgstr "德文"

#: microstrategy.pages.inc:141
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: microstrategy.pages.inc:142
msgid "English"
msgstr "英文"

#: microstrategy.pages.inc:143
msgid "English (UK)"
msgstr "英文(英國)"

#: microstrategy.pages.inc:144
msgid "French"
msgstr "法文"

#: microstrategy.pages.inc:145
msgid "Italian"
msgstr "義大利文"

#: microstrategy.pages.inc:146
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: microstrategy.pages.inc:147
msgid "Korean"
msgstr "韓文"

#: microstrategy.pages.inc:148
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙文(巴西)"

#: microstrategy.pages.inc:149
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典文"

#: microstrategy.pages.inc:150
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文(簡體)"

#: microstrategy.pages.inc:151
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文(繁體)"

#: microstrategy.pages.inc:155
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: microstrategy.pages.inc:161
msgid "Number and Date Format"
msgstr "數字和日期格式"

#: microstrategy.pages.inc:167
msgid "Metadata"
msgstr "中繼資料"

#: microstrategy.pages.inc:173
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: microstrategy.pages.inc:185;288
msgid "Select MicroStrategy business intelligence content to display:"
msgstr "選取要顯示的 MicroStrategy 商業智慧內容:"

#: microstrategy.pages.inc:197;304
msgid "Display MicroStrategy Report"
msgstr "顯示 MicroStrategy 報表"

#: microstrategy.pages.inc:198;301
msgid "Display MicroStrategy Folder"
msgstr "顯示 MicroStrategy 資料夾"

#: microstrategy.pages.inc:199;302
msgid "Display MicroStrategy History List"
msgstr "顯示 MicroStrategy 歷史清單"

#: microstrategy.pages.inc:200;303
msgid "Display MicroStrategy Search Page"
msgstr "顯示 MicroStrategy 搜尋頁面"

#: microstrategy.pages.inc:201
msgid "Display MicroStrategy Project Page"
msgstr "顯示 MicroStrategy 專案頁面"

#: microstrategy.pages.inc:202
msgid "Display MicroStrategy HTML Document"
msgstr "顯示 MicroStrategy HTML 文件"

#: microstrategy.pages.inc:203;305
msgid "Display MicroStrategy Document"
msgstr "顯示 MicroStrategy 文件"

#: microstrategy.pages.inc:210;239;252;265;313;326;339;368
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: microstrategy.pages.inc:222;351
msgid "Grid"
msgstr "表格"

#: microstrategy.pages.inc:223;352
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

#: microstrategy.pages.inc:224;353
msgid "Grid and Graph"
msgstr "表格和圖形"

#: microstrategy.pages.inc:230;277;359;380
msgid "None"
msgstr "無"

#: microstrategy.pages.inc:231;278;360;381
msgid "Flash Visualization"
msgstr "Flash視覺化"

#: microstrategy.pages.inc:232;279;361;382
msgid "AJAX Visualization"
msgstr "AJAX視覺化"

#: microstrategy.pages.inc:300
msgid "Display MicroStrategy Prompts (using a prompted report)"
msgstr "顯示 MicroStrategy 提示(使用提示報表)"

#: microstrategy.pages.inc:438;498
msgid "Load last session settings"
msgstr "載入最後的連線設定"

#: microstrategy.pages.inc:513
msgid "Set master block properties"
msgstr "設置主區塊屬性"

#: microstrategy.pages.inc:518
msgid "Display Send-to Menu"
msgstr "顯示發送至功能表"

#: microstrategy.pages.inc:528
msgid "Default Target Block"
msgstr "默認目標區塊"

#: microstrategy.pages.inc:540
msgid "Enable All For Send as Filter"
msgstr "Enable All For Send as Filter"

#: microstrategy.pages.inc:550
msgid "Choose display properties:"
msgstr "選取顯示屬性:"

#: microstrategy.pages.inc:555
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: microstrategy.pages.inc:561
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: microstrategy.pages.inc:567
msgid "Scrolling"
msgstr "捲動"

#: microstrategy.pages.inc:569
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: microstrategy.pages.inc:762;768
msgid "Report Name or ID cannot be empty!"
msgstr "報表名稱或編號不能為空白!"

#: microstrategy.pages.inc:774
msgid "Folder Name or ID cannot be empty!"
msgstr "資料夾名稱或編號不能為空白!"

#: microstrategy.pages.inc:780
msgid "HTML Document Name or ID cannot be empty!"
msgstr "HTML 文件名稱或編號不能為空白!"

#: microstrategy.pages.inc:786
msgid "Document Name or ID cannot be empty!"
msgstr "文件名稱或編號不能為空白!"

#: microstrategy.pages.inc:620;632
msgid "%title preferences have been saved."
msgstr "%title 喜好設定已儲存。"

#: microstrategy.module:131 microstrategy.info:0
msgid "Integrate MicroStrategy into Drupal"
msgstr "在 Drupal 中集成 MicroStrategy"

#: microstrategy.module:134;283
msgid "List, edit, or add MicroStrategy pages and blocks."
msgstr "列出, 編輯或新增 MicroStrategy 頁面和區塊"

#: microstrategy.module:137
msgid "Microstrategy pages are listed below. Each page is accessible from one URL on your site. You can create as many pages as you need and determine the content to display (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "MicroStrategy 頁面如下所示。每個頁面可通過您站點上的 URL 進行訪問。您可以按需要建立頁面並決定要顯示的內容(比如報表, 文件, 資料夾等)。"

#: microstrategy.module:140
msgid "Microstrategy blocks are listed below. Each block is a Drupal block which displays some MicroStrategy content (for example, reports, documents, folders, and so on). You can create as many blocks as you need and determine what content to display. A good practice is to install the <a href='http://drupal.org/project/homebox'>HomeBox</a> module and then add blocks in a Homebox page, to display multiple MicroStrategy content in one page."
msgstr "MicroStrategy 區塊如下所示。各個區塊均屬於 Drupal 區塊, 用於顯示部分 MicroStrategy 內容(比如報表, 文件, 資料夾等)。您可以按需要建立區塊並決定要顯示的內容。一個較好的實踐操作可以是安裝 <a href='http://drupal.org/project/homebox'>HomeBox</a> 模組並新增區塊到 Homebox 頁面, 以便在一個頁面內顯示多項 MicroStrategy 內容。"

#: microstrategy.module:147
msgid "Set the settings for the MicroStrategy page. The changes will overwrite default settings."
msgstr "設定 MicroStrategy 頁面設置。所做的變更將覆寫默認設置。"

#: microstrategy.module:158
msgid "Set the settings for the MicroStrategy block. The changes will overwrite default settings."
msgstr "設定 MicroStrategy 區塊設置。所做的變更將覆寫默認設置。"

#: microstrategy.module:405
msgid "Target Portlet {0} cannot be found!"
msgstr "無法找到目標 Portlet  {0}!"

#: microstrategy.module:406
msgid "Target Portlet {0}  points to different MicroStrategy Project"
msgstr "目標 Portlet  {0}指向不同 MicroStrategy 專案"

#: microstrategy.module:407
msgid "Cannot display content because Portlet {0} is in edit mode."
msgstr "Portlet {0} 在編輯模式下無法顯示內容。"

#: microstrategy.module:441
msgid "New Window"
msgstr "新建視窗"

#: microstrategy.module:463;267
msgid "Preferences"
msgstr "喜好設定 "

#: microstrategy.module:171
msgid "administer microstrategy"
msgstr "管理 MicroStrategy"

#: microstrategy.module:171
msgid "access preferences"
msgstr "訪問喜好設定"

#: microstrategy.module:262
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: microstrategy.module:282 microstrategy.info:0;0
msgid "MicroStrategy"
msgstr "MicroStrategy"

#: microstrategy.module:296
msgid "List"
msgstr "清單"

#: microstrategy.module:327
msgid "Edit page"
msgstr "編輯頁面"

#: microstrategy.module:336
msgid "Page Settings"
msgstr "頁面設置"

#: microstrategy.module:345
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: microstrategy.module:355
msgid "Block Settings"
msgstr "區塊設置"

#: microstrategy.module:364
msgid "Block"
msgstr "區塊"

#: includes/microstrategy.session.inc:111;128;110;120;127;274
msgid "Creating a session caused an error: %error"
msgstr "建立工作階段時發生一個錯誤:%error"

#: includes/microstrategy.session.inc:118;272
msgid "The response from %task task caused the following error: %error on line %line."
msgstr "%task 任務的回應發生下列錯誤: %error 發生於第 %line 行。"

#: includes/microstrategy.session.inc:264;282
msgid "Closing a session for %title caused an error: %error"
msgstr "關閉 %title 工作階段時發生一個錯誤:%error"

